拗乜吖拗,溝埋做瀨尿牛丸吖笨

拗來盞益咗中共,睇完再傾